其實讀歷史有咩用？ 以史為鑑？ 鑑完又可以點？又唔係我地話事

?

發生左就係發生左

On9

起碼唔駛重蹈你破產既覆轍

可以觀察 不過阻止唔到

只能一直關注事件

請解釋

用一張圖答你

認識國際政治
文史哲互通
創作

夫目前犯

就好似係個電視螢幕睇動物一樣

雖然我唔係讀歷史
但如果連小小歷史野都唔睇下
就會好似廢老咁成日以為自己係中國人又以為共匪政權=中華民族=全世界都想搞死我地中國所以我地要團結政府要強制打柒D收交國佬錢廢青唔好俾佢地搞亂香港

從政者應該讀歷史
但强國既從政者.....

歷史：帝制唔係辦法 應該要民主化
現實：共產黨玩哂 無人吹得佢脹

tvb

起碼你知道共匪喺道玩緊乜

本身係想大家以史為鑑
點知變左做操控工具

backtesting

歷史係由勝利者煮 以後D人睇既歷史=共產黨洗白version

讀完歷史你就知應該要移民去邊度，去邊個國家做生意最穩陣。如果你係窮撚，讀完咪做先生或者9upper。

對你依種一隻腳入左棺材 成日輸錢 成身煙臭味嘅早洩中坑黎講緊係冇用啦

同敗登一樣, watch only

無知是福。知得越多越痛苦。除非你有能力改變

讀下正確既歷史

起碼無咁易俾中共到洗腦